====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sihanoukville Plan général d ' urbanisation de la plaine entre la ville existante et l ' aéroport .
Entity Name (Type) :: Sihanoukville Plan (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Sihanoukville Plan (LOC)
Total entitiy counts: 1

